警告 小心中伏

警總出重兵又傳紙仔

推

咁夜包嚟都無用

騙徒手法層出不窮

班公安嬲得濟想揾人出氣
27同71先係戲玉

如果今晚有衝突會係引起國際更大迴響
定破曬成晚部署

兩個可能
1. 有人策劃但係被識破
2. 警察上演自編自導自演

push